喂當選嘅不如捐你哋頭一個月人工比被捕小朋友啦！

區選結果係令人開心，不過唔該開心一陣就好。
一句講哂，唔係呢個運動，根本好多人都唔會選到，然後每個月逗3萬4人工。無可否認呢啲議席都有人血饅頭成份，如果你哋想對得住自己對得住個運動，不如至少捐出你哋第一個月人工，比班被捕嘅前線應急啦，我當你400位議員肯捐，400 X 3.4萬都有1360 萬啦。幫推唔該！